tjs ds l'idée de rendre Zelda Solarus plus vivant, on a refait le design du forum

[url=http://forums.zelda-solarus.com][center][img]http://www.zelda-solarus.com/images/actu/forum_relooke.png[/img][/center]

Visiter le forum[/url]

ps : bientôt des news sur zelda mercuris' chest

lâchez vos coms!